體脂率6% 應該點食野增重

食極都肥唔到 點算

6%......

飲油都冇用

你就好啦 而家肥左成日比人笑 戒口真係好撚慘

無辦法，我都係瘦底，要從負重運動開始，即係做gym，目標唔係練大隻，而家擴大自己身體需要，從而汲收更多
瘦底增肥同300磅肥婆要減肥一樣難，加油。

瘦底只能夠做GYM 增磅
利申:瘦底

我體脂率40% 呀，
不如你話我知點降好過啦

正常瘦底都有10%啦
但我練波/練體能 練到6%體脂率 維持住係52kg
但我想上到55kg
已經維持左係50-52kg 成兩年

同你一樣

同你一樣52kg
操咗幾個月
見到肌肉明顯大舊咗
但係冇重過
已經食多咗好多野
利申182 竹咁

40%⋯⋯

點做到

182高得52kg?瘦到成條藤咁喔

我得168高 個個都話我成身肌肉
但我想重到55kg好難

瘦底 依家體脂7% 176 48kg
飲左幾罐增重粉 無重過
之前45增到53
遲d做到運動會增返

左邊7%
你瘦得過佢？

我冇佢咁瘦 我係練到d脂肪變肌肉

52kg 話自己練到脂肪變肌肉所以得6%
你個6%9成9唔準喇

6%
你有無成日病

去到8%已經好開心

唔係大隻既6%,咁你應該係發肯不良

影相睇下

可能天生吸收力差，試吓少食多餐

冇 一年都唔病一次

想通了 即將要和社會接軌
Btw 食多幾餐啦

做多啲gym，食多啲野 就係咁簡單 我都增緊磅
利申：65kg 體脂8.5%

我bodyfat6-7% 65kg 都係做開gym

瘦底 食唔肥 體脂6.6% 48kg 路過

食唔肥體質要避免油膩同高甜度食物，盡量以粉麵飯麥皮同奶進食

呢到啲人又唔講埋幾高

以為自己開POST
同樓主一樣6%,168cm,~50kg
之前食少左野,跌到落46kg,成日病
食返多啲野去返50kg就一年都唔病一次

我食野高油高鹽
唔知點解做唔做運動都一樣6%,無變

6% ？

你地唔係用小米果隻垃圾磅當真呀？

事實上唔理邊隻牌子
都係用BIA測電阻,用公式做個數出來
全部都唔準,有consistency (reliability)已經算好好
但同一個磅,瘦仔磅到6%,肥佬磅到40%,至少知唔係完全無譜

鍊金街士咩
脂肪點撚樣變肌肉

20歲 體脂得2% 44kg 留名

我人生中應該未低過十五

6%直接增肌啦,身型會靚到爆

2%竟然仲未死😱

差唔多啦
C朗都係咁

行得走得 劇烈運動都冇問題 係個心有時會突然痛 痛到去背脊都試過 唔知關唔關事

飲水飲大個胃 食野好易肥
本身瘦仔食極唔肥

一星期七次每次最少2個鐘運動，真係ON9!

可唔可以影張相黎睇下

因為無蛋白質呀 on 9

你似係爆肺

我咪係咁樣。

要增磅一定係碳水化合物先
做下gym 胃口會大左
隔兩個鐘食少少野
好快上到磅

計準哂啲份量黎食唔信會冇改變

有冇餐單比我參考一下

不停食飯 /麵/包？